為何要苦笑 明明我可以大叫

難以慘叫 唯有苦笑